第一次出上水係無蝗語

日日都新年就好

好似去左天堂
買野食隊都唔洗排

金鐘 /中環好多

下星期再去上水睇下

一年365日就係等呢幾日

無收爐咩？